二噁英港 如何滅絕香港人 - 100毛 齊上齊落

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

麻煩幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！